歌手文慧如fans唔該入一入黎

前兩個月無意留意到呢個歌手，之後再聽下佢啲歌，旋律曲風都好正，一聽就愛上了